[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (394)

派我羊大錢

Post霸

慢

LM

又係你

Post霸可恥

Bot

刷角呀伊朗

1.5叫糊

烏雞入未

中國

伊朗入多粒

誤中

支那狗刷角

中國入波啊

入阿烏茲

卡塔爾果場有無ching買左？

伊朗入多球啦

8.5s 要左

烏g快入

刷角啦快d 唔洗做呀？

伊朗狗

同志

-5c

g持

中共ng

d連c開船了

中國追返兩球嘅 我以後只撐中國

雜總仲未打電話？

Ccccccc

烏狗咁廢

有冇手足卡塔爾

烏雞

烏茲別克 半場 1/1.5 細波
中國無入球

雜種好似現場睇緊

伊朗入多粒！

刷角呀

中國入兩粒

快手

6c

中國咁快換曬人

-4

伊朗ng ok?

買咗伊朗同卡塔，加油

Ok

C

ok

中國足球 就是垃圾

不了

6ccccc

1 點買

唔通依加先認真？

刷佢老母

刷角

求派25554480

c雅開船了

出貓唔好太低B

e朗唔入中國入啦

中國win @40

食屎伊朗狗 入波呀

匪國入到兩粒我上北京平反64

支持

支那狗唔識C?

c呀

伊朗快手刷角入波

淨係可以伊朗入

伊朗快

差200買盤
有無人派我

屌你單邊6c, 入波好過啦

e朗唔入中國都入唔到

巴西

5,000 @ No goal

lm

Lm

睇賠率應該仲有一球

刷刷刷

世事給您看透了

讓和大家開心

有無咁撚難買，而家買極都買唔到c

來多4c

烏茲唔好刷角呀

刷角呀屌你

4c

Cccccc

角球都頂埋佢

同志們加油呀

中國死球有啲威脅

中國上呀

夠膽唔俾面中國？

伊朗比人禁屌

習總嬲了

比多4c

球證收咗支那狗幾錢

下一隊入球 中國@5.6 已入手

邊撚個雜種 咪笑撚死人

真主阿拉保祐卡塔爾下盤開出

刷未呀 仲等乜呀

同求

伊朗入

雜總

伊朗狗 入波未

e朗補唔補無人球好

Qatar 和波唔該

伊朗刷角入波啦屌

今晚仲可買乜追返豬嗰啲

朗哥！入多粒唔該！

操你媽逼給我4個角球

中國生波入唔到試下刷角啦

不賭便是贏

而家先補？
高士路一出就應該補啦

伊朗快d數支那456啦

呀朗入多球pls

卡塔伊朗上

支那刷下角啦屌你

我廢

习总我爱你
请你叫你的球队入球

烏g全格派100

屌

我

im

刷角啦你班撚屌

iran 屌多粒ok?

烏茲9,5s

伊朗又學埋韓狗d衰野？

習總表示 唔比我入 唔洗旨意再拎核武

下場先

E郎不要入了

伊朗你竟敢傷透全中國人嘅玻璃心？

食屎狗伊朗

伊朗開唔到1.5大 Jump

伊朗刷角呀

雜種足球夢

韓仔重傷

-4c

刷角呀屌你老母閪

伊朗入啊屌你全家

伊朗烏g開個上盤黎好喎

招人派禾 輸到貼地

見親巴打都係叫佢地刷角

CUP子一休息完又上黎全力操波

根本唔理咩都係買角大

今日手痕玩番角 輸到仆街

收到風e郎不會再入

角大

伊朗刷角please

巴打

角細玩唔起

ok 足球夢上

連C雅

一係伊朗入 一係no goal

15分鐘4c 快

伊朗又係賤種隊 入一粒就鳩hea

入完一粒就唔入

俾韓仔撚死

求派起機

刷c未

中國夢就咁被粉碎？

烏g又唔入 場場都玩野

77777777

伊朗龍門隻手大力過腳

入一粒又係三分
入十粒又係三分

入咁多辛苦自己做咩

朗仔唔入 就比中國入啦 打個和咪算囉

-3

屌支那終於有c

係

7

中國波都控唔定

7c

習總打電話未

連c出現 yo

連c支那

咁比我烏仔羊得唔得

角球頂入

得

將B全中派乜鬼

開到1.5大搵人派我

來多3個

烏g幾時先肯入波

上場支那打泡菜刷6c 屌你老味打伊朗唔識刷

支那番鄉下食屎啦

又吹水-.-

得 烏快入

屌你中國一球中龍都冇

光總

屌 咪臭係 刷c 仲有威脅啦

岩岩四關半場波蛋中哂
好開心

今晚12點左右會抽，大家唔洗再留明了

之後果幾場買乜同大胃全部同路。希望旺到大家一齊賺馬會錢啦！

10c派$100*3

hi

得日本 澳洲係正氣

-2

跟

k

冰封

8c

e朗唔入中國入！！
快送12M

有留名 但果陣應該訓左了 點算

中國連c

-2c

快快快2C

e朗快整多粒射死支那

希望中我 LOVE YOUBABY

去啊

屌你老母 俾多2c 下個月返大陸玩

我B 買左咩

me!

大胃！買乜！

澳洲朱三注 如果唔係今日大炒馬會

9.5s 上盤 讓和

就快收錢

比多2c大家開心

10.5b @4.4

殺啊

入得

中國刷角啦

等緊你正數 KEEP撚住呀冰冰冰

入球角球頂撚實

烏g 伊朗入波啦

2c

屌你老母中國， 刷乜撚野。 8.5s jump

出絕招啦

鳥茲半場前快入

救角

連c呀

伊朗

操你媽逼 給我兩個角球

不要 巴打放我一馬 0雞了

對

伊朗我屌你

入完一粒唔入

頂撚住呀

而家截 10c咗就上面嘅巴打抽三個

幹你媽的 來多兩個 一群垃圾

頂住

希望中 未試過俾人派

Ok 唔叫了
成事在天吧

1c

-1

派下我啊 未試過俾人派

OKOK 我B話事..

冇啦呢d時候中東佬最叻瞓地

操你媽來多一個

伊朗刷角/入波啦

-1c

我好想派

9c

/比人入波

幫你地叫角 同埋頂撚住1:0

-1c!!!!!!

伊朗入啦屌

9c!!

唔屌下唔刷
操你媽逼一群垃圾

1c呀屌你

Cccccccc

就派我

ccccccccc

成事在天吧

入波啦伊朗

比1c我

你來多一個就牛逼死了

伊朗人興唔興絕殺

俾多c手足派

今日興

快d 比多c

咁不如打個和算啦

快撚d10c

入啊屌

主入多球 比多c 大家開心

伊朗刷c 又唔入， 屌你老母

加油

屌你老母支那狗
戒賭了88

比多c黎喇

未比人派過 求下你刷多個

e朗真係no goal

走盤姐bb

-1c
第一次話派唔係拒絕我吖嘛

中我中我

我都係

一群垃圾來多個角球

獎門人開個讓和啊

刷

做個勇敢中國人

嬲呀！

挽留

比多1c呀屌

支那狗快手輸多粒啦屌

咪係

烏g入波 未呀

比多c黎

唔會既 加油

Yessss

有 喇cc!!!!

烏g中國黎1c 急急如律令

Gun 左 1.5大

玩完

時間冇多...

cccccc

ccccccccccccccc

來多c呀操你媽逼

Cxcccccc

刷呀

差1c 岩岩買唔切

如果中國贏左我派100*10 中國唔贏有冇人派我

角

食C

睇嚟2:0

戰況好激烈

你媽逼懂不懂給多一c呀

仲有1c

伊入多粒

睇黎要多1c

玩留了

絕殺俾多粒

快撚d 比多角

2:0未呀

岩

中國加油

我feel 到要入啦

派都不了

今個月重傷

我嗰一c呢？

快屌多1c

烏g做咩仲唔入波

打左比雜種話1c收到

幫手嗌下

咁多人角大

叫埋

加時好唔好

好

刷刷刷刷刷

俾多c

而家幾角

屌1c呀

Cccc

刷多角然後頂入就very good

支那狗守撚完未

角球玩死人
頭先9.5S 都頂死我個心臟

Ccccc啊

9

將男b派都有咁多人幫屌的

比多球

2:0

5mins 1c

賤種蝗比多1~2c la 屌你老母

集氣1c

假分

加5mins？

+5分鐘
快俾12m入波！

伊朗你班中東佬都係仆街嚟

刷牙

一球啦

補5mins c呀

補五分鐘 連刷角

5min 沒了

c

屌你老母

開心左一下

刷啦

C呀

屌-1c唔係唔比呀

刷角然後頂入

c呀cccccccccccc

1c呀

Blocked

cccccccccccccccccc

又話今晚好正氣

角球阿

刷呀你老母

On99

垃圾伊朗狗

C呀屌你老母

最後200..

俾角

屌仆街我要多1c呀

掂

唔比c唔比球 我屌你老母

我要贏，唔要走盤呀

準備gel ng

1:0完好嗎

10c

頂入埋ok?

不好

好波！！

感謝雜種1c

10c?

泡狗1:0係上定下盤
定冇開？

叫多角比兄弟
11

唔比角球補咁耐做咩

搶夠未

10

yeah!!!!!!!

謝

派了

10C GOALLLLLLLLLL

我愛黨！！！！

派me 我支持你的

Cashed

咁樣10c

搶LLM

求起機

你老母， 屌打成場入得一粒

10c了

11c ok？

次次都撐你呀手足

又係一球完場

10c，2比0跟住

差1

收到

1:1ok?

等我 一間抽3位幸運兒

派我

夠做

me

LMLMLM

10c cashed

lmlm

夠膽比多隻呀屌你老母

派我派我

求派 我有支持

半場烏雞fg

下盤

Ho

2:0快

我發覺我唔屌角先有角

ME

上面我話咗嗰陣截
唔洗再lm

辣雞夢碎了

Me

抽我plz 輸到仆街

叫得好撚大力

多謝先

抽埋我 豬到jump

最撚大力係我呀

咁一定有我啦

10cgoal!!!!!!!!!!!!!!!

角細又輸

上面有留..希望中

垃圾伊朗9踢

有冇人幫我起機

抽

跟住就要屌烏g

巴打delay得好勁？

完場未 頂得好辛苦

又走尾關盤

佢唔好又一球完場

ft 1:0

星期二 4 伊朗 (主) 對 中國 (客)
大 [1.5 球] @ 2.29 $500

伊朗1.6 主w 9.5b

練心臟成功

bb

same

冚家鏟

求派

半4 thx

我一唔嗌就有角

真係1-0
有無人咁勁入完即買無7頭

求派，19548900

讓和

練心成功

下半場開左陣買左

同你一齊喊

差一c求抽中

事前水
星期二心水

澳假 9.5b👍🏻
日假 9.5b
中國 9.5b👍🏻
伊朗 -1 🍺

呀b

日本 -1c 我屌

日本-1c 我屌

斷左會切你丁

1關可

得返50 求水

烏g半格都好丫

走地點買好

有既有既

烏g ng

烏g主勝

點解會唔清楚咩黎就買

德國U21[0/-0.5]
中國[+1]
比利時[0/-0.5]
沙特阿拉伯[-0.5/-1]
意大利[0]
瑞典[+1]
法國[0/-0.5]
墨西哥[-1]

先走一場

烏g全格

好 到烏茲屌角

All in 烏無柒頭

烏茲下半快啲入波

卡㙮爾客w

有買既同大胃同路曬

鳥雞咩盤口？半1讓？

祝贏

無入球

今日u21德唔德?

烏茲比多5角 刷刷刷

幾串6

佢8x8

澳洲
澳洲 9.5
日本 9.5
敘利亞 1.5/2
伊朗 2.5s
烏滋別克 -0.5/-1
沙地阿拉伯 -0.5/-1
洪都拉斯 0
秘魯 0

卡塔爾-5c

葡萄牙u21咩料？

話左中國走盤都派1個
一陣抽

另外黑名單失左蹤，仲派唔派佢好

派me

想allin10.5b

呢三位巴打 留一留tg

第一次見8x8

斷鳥雞吧

等佢出現先算啦

光總又中

典解冇我

又唔中

派

係你啦

Why無我既

輸死小妹了

搵左你好耐

烏g入波未呀

烏仔快入啦

LM 19548900

thx ching win more

我？

唔好咁衰啦

正路

你又知既

係味有人派 派我plz

太陽的here?

我臨截留左都冇得抽

高蛇去左邊，冇佢唔識賭了

放低$1跟機

後補here

等你派me呀跑狗巴

上面我講咗去到邊個位截

我輸到仆街 $0啦

烏1.5大已入手

想知艾格邊個

10點半前唔出現既橙皮補上

烏g快手連入兩粒啦

好波 thanks

烏狗快入

Ching咁有信心:

巴打派我

烏茲快入

G持

係囉 兩隊夾埋先得一球中龍

輸撚死

唔好

派我仲好

其實你乜水
以為你書包

黑單

烏g肯入未

70分鐘入

派我好不

烏撚入波啦

搞到我去屌左🎒🐷一獲
話佢唔派我

烏狗入波啦屌你老母

橙

包爺好橙

角都冇

烏雞一定無入球

角呀

烏雞入波啦

係到

召喚高蛇

比多4角黎

黑單b

係咪真巴

烏g冇可能唔入 等收錢

求你入波呀烏雞

轉俾我乞好無

推到主入兩球

收聲啦你

我要4cc

多3c

烏雞快入屌你

比多4角 快撚d

派我可贏大錢

上水了

到底邊個係豬包

黑單巴
幫手，想烏之win

派u $200 ok?

個名其實係迪士尼嘅一隻角色

咁屈機

I know you AC
You say 冇轉就得

差3c

Cup子
烏之win 一人$200 la

2300 香港+1.5/+2

-3c +1球

烏雞入兩球啦快d

大胃比料我好嗎

我可100$嗎

保特超重心0.5/1大 主下隊

冰封角球

我又幫

比多3角 屌你

請保持細角

鳥G唔撚係半格都食唔到下話

入波啦仆街

主快goal

試下

高蛇

買好大？

烏豬唔想出線？

我男朋友會叫我豬包

無轉

一陣點知客入

烏雞 入啦屌你 飯盒錢呀

屌你啦

U 都BUY? 同路諗緊去唔去

好撚廢

抽我plz

喂烏g你好贏波喇唔係我唔放返你老母你家姐細好出黎架

求派 🐽左3000

烏雞全格玩完

改過靚名希望收到錢

沙地阿拉伯上盤有無同路

呢個時勢半格都殺啦

烏雞快撚啲入波
學人讓半一唔撚入波
再唔入波入你老母

卡塔爾

咁少 我豬6k

太陽的
你仲有10分鐘

呢d濕9西亞佬 入一球攞佢命咁

主快D中龍

豬50k

烏g入得未

一晚？

買咗客隊0:2

1-0

岩岩google完
有無諗過派埋我手足書包

1:0夠啦

喂烏g你好贏波喇唔係我唔放返你老母你家姐細妹出黎架

goallllllllllll 1-0

放低左係前面

黑單
cup子

烏雞入多球

根據數據
烏G係79-90分鐘係最易入波

cashed

1-0入多粒
全格

Goal!

勁

留名

靚罰球

烏雞屌兩粒，開個-1比我

比多3c

整多粒呀主

有啦屌 夠啦 1:0完啦好麻

嘻 跟左既贏多啲

我男朋友咪書包

快連角

比3隻c我

香港早幾年都和到呢隊烏G

跟得切

1/0

1:1

dllm GOAL!!!!!

鳥g全格

算你知機，但烏g你好開上盤喇唔係我都唔放返你老母你家姐細好出黎架

3隻c

入多粒呀烏雞

gogogo g持

好撚彩

我想屌烏g細妹

黑單好波

做乜打架？

乞到有錢買iphone

黑名單

多謝黑b

三晚

其實巴打應該派埋我 我叫得咁大聲

烏雞再入呀

出左無人理 打機算

似係2-0

得架啦 明腦魔

算你知機，但烏g你好開上盤喇唔係我都唔放返你老母你家姐細妹出黎架

黑名單勁到